真飛支持利物浦破紐卡素

成班仆街想我地利迷無冠

貼真飛支持

希望你張圖係google貼出嚟

點解咁講？

因為出咗戶口冧把

會唔會有人會撞你個密碼搞到你俾人封呢

30945264

強烈建議大家唔好咁做

我唔知會咁

啲人都係想幫你戒賭，睇開啲

狗會acc no.係咪順序排
而家去到3字頭架喇

照計應該鎖左，連登仔呢啲野好快手

買多410啦 信念咁少點得 如果依家仲入到ac嘅話

夠膽你就買利物浦冠軍 唔好閃閃縮縮

咁快鎖左,唔玩喇

閣下真叻

中！

入得返個戶口未

你地咪搞囉我未驚過

有冇人幫我戎賭

冇

買50萬李城 聽日約agent睇樓

一百萬